牙joe,我地知錯啦😭

【深入調查】連登背後組織關係 & 意識形態操控 資料整合 (一)

唔想click入去，用開連登高登版面太難用，quote出黎啦

259

高登仔：連囝同Plus仔早有關係！

講到連登深謀遠慮搞高登咁
又講唔出咩實質証據
又唔諗下高登幾乞人憎
放五毛 iProA 亂ban人 罪行馨竹難書
人哋搞你都要搞到先得㗎
成班中國人